{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6782&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항호텔제우메스"
    },
    "text": "宿は最高の施設と居心地の良い環境を誇っています。 ここは文化的空間であり、皆様に真の休息を提供します。 宿泊施設は雲西駅から徒歩分の距離に位置しており、皆さんは各種アメニティと付帯施設を楽しむことができます。 皆様を仁川空港まで無料でサンディング/ピックアップサービスで安全に移動させていただきます。 周辺には雲西駅があり、仁川空港は車で5分の距離に位置しています。 永宗図書館へは車で2分で行けます。 チェックインは午後4時、チェックアウトは午前2時に可能で、全客室に無料Wi-Fiが提供されます。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 また、休憩室、会議室、ビジネスセンターなどの付帯施設も備えています。 飲食店としては韓国料理店、レストラン、コーヒーショップ、ファーストフード店などがあり、様々な料理を楽しむことができます。 朝食はレストランで提供され、午前6時から午前9時30分までご利用いただけます。 大人は5,000ウォンの費用が発生し、4歳以下の子供は無料です。 ただし、現場でお支払いいただく必要があります。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は必ず保護者同伴でご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は雲西駅から徒歩分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には雲西駅や各種アメニティと付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から仁川空港までの移動手段はありますか？",
            "answer": "仁川空港までの移動は無料のサンディング/ピックアップサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には無料Wi-Fiが提供されます。歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には休憩室、会議室、ビジネスセンターなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の飲食店は何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には韓国料理店、レストラン、コーヒーショップ、ファーストフード店などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、午前6時から午前9時30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は5,000ウォンの費用が発生し、4歳以下の子供は無料です。ただし、現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊の際に何か注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴でご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 437
    }
}